[懶惰砌機撚] terminalhk

砌埋送埋上門好似好方便
有無巴絲試過? 信得過嗎?
舊機用咗 >10年快打柴
謝謝

去馬

去馬啦 係貴少少但方便服務好

冇問題

謝各位意見

係咪悠二檔野？